咁多國家入面，邊個最好運?

係英國，因為英吉利

0/10

比利是 因為大吉利是

冰島 bingo

咁多國家入面，邊個最衰運?

係不丹
因為禍不丹行

on9/10